<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Madjid Rafael</title>
    <description>Bienvenu sur le portfolio de Rafael, ce blog vous présente mon parcours professionel, bonne lecture.</description>
    <link>http://localhost:4000/jekyll-wing-template/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/jekyll-wing-template/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 15 May 2019 13:25:08 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2019 13:25:08 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.5</generator>
    
      <item>
        <title>Fifth Week</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Rapport de stage du 06 au 13 mai 2019&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;8h00 :&lt;/strong&gt;
Aujourd’huit semaine scécial,  j’ai commencer par une vérification de mon serveur apache2 est de ma basse de donner Mysql, passage au test le site à ça globalité, recherche de faille, d’anomalie, ensuite passage au test du logiciel de paiement en ligne, quelque interventin de la base de donner qui presenter un anomalie de niveau un, redécouvre des nouvelles fonctionnalités sur le progiciel wordpresse. est enfin interoger le chef pour avoir quelque ideé bien précis est adapter au travail demander.
&lt;strong&gt;9h30 à 11h20&lt;/strong&gt;
Accompagnement des livreur pour quelque livraison, ACOUA, TZINGONI, DEMBENI.
recherche d’heberger est nom de domaine pour le site bien sûr.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;12h00 à 14h00 :  pause&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Reprends le travail à son statues, mise a jour des logiciel du tableau de bord de worpresse, j’ai essaie de herberger le site sur un heberger graduit, avec une exportation de la base Mysql sous format modifiable est installation du logiciel firezilla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;16h00 :&lt;/strong&gt; 
Fini le travail, se rendre au collège  K2 pour prendre le bus.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 10 May 2019 05:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/05/10/fifth-week.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/05/10/fifth-week.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fourth Week</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Rapport de stage du 29 avril 2019 au 04 mai 2019&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;8h00 :&lt;/strong&gt;
Comme tout les matin j’ai commencer par une vérification de mon serveur apache2 s’il était bien allumé est en bonne fonctionnement est de ma basse de donner Mysql, modification de certaines page aprés test, ensuite des petit test pour la page de paiement en ligne,installation de nouvelle mode de paiement sûr, sécuriser est conforme, redécouvre des nouvelles fonctionnalités sur le progiciel wordpresse,  est enfin interoger le chef pour avoir quelque ideé bien précis est adapter au travail demander.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;12h00 à 14h00 :  pause&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;reprends le travail à son statues, mise a jour des logiciel du tableau de bord de worpresse, quelque extension a installer est à mettre à jours. 
En fin rangement du matériel dans un lieu sécurisé est sur vidéo surveillance 
&lt;strong&gt;16h00 :&lt;/strong&gt; 
fini le travail, se rendre au collège  K2 pour prendre le bus.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 03 May 2019 05:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/05/03/fourth-week.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/05/03/fourth-week.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Third Week</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Rapport de stage du 22 au 27 avril 2019&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;8h00 :&lt;/strong&gt;
Installer de mon matériel de travail, reprise la ou je m’étais arrêté la dernière fois le vendredi 12 avril 2019,j’ai commencer par une vérification de mon serveur apache2 s’il était bien allumé est en bonne fonctionnement, ajout des nouveaux produits est création des nouvelles templete eest ajout de nouveaux sous catégorie pour la page boutique,  installation du nouveau système de paiement stripe, configuration de ce dernier.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;12h00 à 14h00 : Pause&lt;/strong&gt; 
&lt;strong&gt;14h00 à 16h00 :&lt;/strong&gt;
Continuation de mon projet, modification et ajout de nouvelles produits est les informations nécessaires à la vente. Mise à jour du logiciel wordpresse est ses extensions, vérification des commande près commander (test).
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2019 05:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/04/26/third-week.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/04/26/third-week.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Second Week</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Rapport de stage du 15 au 20 avril 2019&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;8h00 :&lt;/strong&gt;
j’ai commencer par une vérification de mon serveur apache2 s’il était bien allumé est en bonne fonctionnement,
Allumage du serveur apache2 vérification s’il fonctionne normalement, connections à ma base de données MySQL, ajout de nouvelles page, chaque page sa catégorie est sont utilité, modification de la page d’accueil à sa globalité, ajout de texte, d’images à caractère propriétaire, redécouvre des nouvelles fonctionnalités sur le progiciel wordpresse,  est enfin visite du chef sur la progression du travaille demander.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;12h00 à 14h00 :  pause&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;reprends le travail à son statues, passer au test du site à sa globalité,  paramètres est configuration dans 3 Catégories (téléphone, tablette et ordinateur ). 
En fin rangement du matériel dans un lieu sécurisé est sur vidéo surveillance 
&lt;strong&gt;16h00 :&lt;/strong&gt; 
fini le travail, se rendre au collège  K2 pour prendre le bus.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 05:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/04/19/second-week.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/04/19/second-week.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>First Week</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Rapport de stage du 08 au 13 avril 2019 :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;8h00 :&lt;/strong&gt;
J’ai commencé avec une reprise du service avec un petit brevique présentation du personnel, j’ai commencé par le service d’accueil relation clientèle ensuite le service de livraison l’emballage des produit à livrer, est en fin j’ai repris mon service qui est je cite la création de site internet dédiés à l’entreprise,instalation du serveur apache2 est de MysQl sur mon ordianteur portable.je me suis connecter sur ma basse de données MySQL j’ai vérifié s’il y avait pas d’anormal, ensuite je me suis connecté sur l’interface wordpresse, avec l’identifiant et mot de passe, après j’ai commencé à créer des pages web, est en les remplissent petit à petit,  est j’ai du utiliser le logiciel gimp pour la modification des photos est images, en fin j’ai créé la page d’accueil et une pages (promos) est j’ai commencé rédiger quelques lignes est remplie d’images propriétaires car l’accord dû du service ventes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;12h à 14h : pause&lt;/strong&gt;
Repris le service en me spécialisant par les différents services “ ventes, accueille relation client, service livraison “.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;15h40 à 16h00 :&lt;/strong&gt; 
rangement du matériel au bureau de mon responsable Mme….
Enfin se rendre au lycée professionnelle de kaweni pour le bus.(le collège k2 fermé ses portes à 12h tous les mercredi)
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2019 05:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/04/12/first-week.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jekyll-wing-template/2019/04/12/first-week.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
